睇嚟今晚之後，警察準備變Condom

不過只係第一步

咩事

標題黨
解釋呢？

林鄭又再講多次 我支持警隊執法 但係唔代表佢地可以唔守法

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告